冬天最適合坐喺窗邊取暖～

我已經溶化了

對腳可以玩成晚

你死返屋企吧

@金xxxxxxx

啱啱想開..

之間心靈相通..

非..

個標題係咪 金珉庭亭玉立

邊個偷偷地負皮

日

推

冬天再見了

唔得唔俾

死毒撚

咁你個名...

玩完

玩完就由我代替..